蘋果Iphone發佈會後股價急挫

哇 跌左成1%
Apple已死

又未既其實

跌2.4 會唔會執凹嫁